{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1108&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 두바이 무인텔"
    },
    "text": "ドバイで完成した無人テルである。 このホテルは最高級ホテル式で市内圏で最も広い客室と駐車場施設を備えている。 客室にはUHDカーブドテレビと高級浴槽など最新式施設が備わっている。 寝具類、タオルなどは外部専門業者に委託して清潔さを維持している。 駐車場は300坪規模の広い地下駐車場を完備しており、予約客は地下階の駐車場に駐車した後、カウンターに訪問しなければならない。 この無人テルはドライブイン客室も提供し、非対面入室サービスも可能なところだ。 客室の内部施設では寝具類を絶対に再利用せず、ラテックスベッドと極細糸羽毛を使用して快適な寝床を提供する。 65インチUHDカーブドTVと最高級ウォシュレット、2人用スパとジェットバスなどが設置されており、有線/無線ノートパソコンとWi-Fiゾーンを利用できる。 電子製品オプションと最高級備品も設置されており、携帯電話充電器も完備されている。 施設としては、ノーハードシステムを備えたネットカフェより速いインターネットシステムもある。 バスルームは最高級一体型ウォッシュレット、埋立型レインシャワーブース、2人用スパ浴槽を備えている。 フロントおよびその他の施設としては、各種業務を簡単に処理できるコピー機とスナックバー、電子レンジも提供される。 スナックバーでは24時間利用可能なアメリカーノ、カップラーメン、お菓子、クッキー、飲み物、キャンディーなどが楽しめる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルはドバイに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはUHDカーブドテレビや高級浴槽など最新式の施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "寝具類やタオルなどの清潔さはどのように保たれていますか？",
            "answer": "寝具類やタオルなどの清潔さは外部の専門業者によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには広い地下駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "無人テルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無人テルではドライブイン客室や非対面入室サービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "客室内には快適な寝床や65インチUHDカーブドTV、最高級ウォシュレット、2人用スパなどが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ネットカフェより速いインターネットシステムがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルではネットカフェより速いインターネットシステムが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "バスルームには最高級一体型ウォッシュレット、埋立型レインシャワーブース、2人用スパ浴槽が備わっています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設にはコピー機やスナックバー、電子レンジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "スナックバーではアメリカーノ、カップラーメン、お菓子、クッキー、飲み物、キャンディーなどを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 445
    }
}